求解答financial services trainee 問題

小弟岩岩完左phone in 黎緊會2nd in
有冇師兄可以分享下 2nd in既經驗？
例如：問過你地咩問題？ role play果陣考你乜野？
份工最主要做咩？ 等...
同埋進升機會如何？
求巴絲解答

有冇巴絲解答

銀行sales 要跑數
狗也不屌

More Ching

恆生？

恆生?
好似係分行sales

無錯...係恒生

同問，其實係做d 咩 有幾錢人工？

有offer 了...但考慮緊

叫下人買下保險 借錢 之類
如果你跑到數就無問題啦
但無數ge話
可能要呃下阿公阿婆
一係就比上頭屌

14500過probat17000?

Yes yes

師兄做過？
跑唔到係咪炒硬？

佢又唔會抄你
因為依份工turnover rate太高
但會比好大壓力你